想問google乳音導航係咪用英文做系統語言,就冇得用廣東話導航?

唔得咪一定要用高德?

利申 英文差

去navigation設定果度有得 set
我用日文都set到廣東話

ios 唔見有

Ios真係冇

睇錯乳首導航

你中英都差啦
乳音導航

我係an狗

Google 導航叫你向東南行 都唔知係直行定轉彎
用番高德算